Hueso说，第40区的117000名居民有资格申请加州生命线，这是一个由无线运营商TruConnect运营的免费互联网项目，但尚未注册。萨克拉门托报告：两党支持特别会议|萨拉·利比| 2020年9月11日|圣地亚哥之声
G-Strider真正做对的是“下一代远程通信系统，通过双向无线基础设施进行交互式通信……全部通过手套友好型轨迹球进行控制。”22辆有史以来最怪异的概念摩托车|约翰·伯恩斯/自行车世界| 2020年9月10日|科普
今年早些时候，T-Mobile启动了一项针对急救人员的免费无线服务，并开始提供一项名为T-Mobile Connect的低成本消费者计划，每月仅需15美元。T-Mobile在《财富》杂志2020年9月3日发布的新冠肺炎疫情中扩大免费连接学生的承诺
知情人士说，苹果计划在10月份推出四款新机型，采用第五代无线速度、不同的设计和更广泛的屏幕尺寸选择。在讨论未公布的产品时，他们要求不透露姓名。苹果正在为今年晚些时候的《财富》杂志（Fortune）制作7500万部5G iPhone
这些经过处理的峰值数据然后通过蓝牙发送到智能手机或其他外部设备，以实现无线监控。Neuralink备受期待的新型大脑植入物：炒作vs.科学| Shelly Fan | 2020年9月1日|奇点中心
无线乔伊将帮助您在更多屏幕上观看更多节目。新发明让你随时随地看电视| | 2014年12月8日|每日野兽
新的创新继续使无线点播电视成为我们家庭消费电视的新方式。新发明让你随时随地看电视| | 2014年12月8日|每日野兽
说到奶奶，无线乔伊很简单，她可以自己安装。新发明让你随时随地看电视| | 2014年12月8日|每日野兽
正是这些尖端产品帮助定义了无线娱乐的新时代。新发明让你随时随地看电视| | 2014年12月8日|每日野兽
无线通讯比有线通讯更便宜，手机也在迅速普及。《国家安全局如何成为杀人机器》| Shane Harris | 2014年11月9日| DAILY BEAST
有人听到贝尔对她的朋友们说：“她只是想到了那个无线设备，让我们其他人看起来很便宜。”。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯
你在万寿菊上使用的折叠无线杆在塔顶重复出现。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯
迪克一时很想告诉他的同伴他收到的无线电话。永恒的武器|约瑟夫·霍金
他很想知道为什么这家非常受人尊敬的律师事务所会给他发一封无线电报。永恒的武器|约瑟夫·霍金
你在这里的事实告诉我，你在船上得到的无线不仅是真实的，而且是重要的。永恒的武器|约瑟夫·霍金